講左n次不分化 不割蓆 唔話人係鬼 而家因為d鬼811第一次蒲頭拉人 又話番人係鬼 又分番化 又割番蓆

連入機場最重要係為乜都唔記得 為左捉鬼 為左屌狗 竟然離開左佔領departure嘅重要位置 一分鐘內即刻出現缺口俾遊客衝番入去 仲要最後有手足俾人拉

就算呢個唔係人地set嘅局 想問下大家覺得on唔on9?

10

9

8

7

6

請轉文宣/ 記者會

First, we are sorry for those affected tourists or citizen.
Sorry Sorry Sorry.

Please forgive our immature behaviour in 12/8. We are sorry that our mind was in the decisive point of crashed mind. During last coupon of days, Hongkonger are suffered from the sadness of broken eye of a girl, undercover among the protestor, gangsters in Yuen Long and the “responsive” government. Our Government had a speech that Government is willing to talk to the people if the violence stop. However, this is an inverse of the cause and effect. Because Government don’t talk, campaign continued. Until this moment, the movement lasted for more than two months, from day to day, under 32 degrees. Summer, is a season that youngsters go to the beach, have fun in karaoke or travel abroad. They give up all their rights of enjoying those human rights. They protested, and they suffered. Although they are intelligent, they are still human being. Human being will make mistake under high pressure and/or bad mental status, just like you and me.

Thus, we sincerely beg for your forgiveness for any immature behaviour we took.

5

4

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

3

2

1

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案